1. Первый шаг – загрузить данные и убедиться, что всё считалось правильно: посмотреть на столбцы, размер, наличие пропущенных значений (если есть – удалить). Также изучите типы переменных.
2. Постройте график распределения количества выпущенных игр по годам и выведите описательные характеристики переменной Year.
3. На каких платформах произошло больше всего релизов?
4. Игры каких издателей (Publisher) встречаются в датасете чаще всего?
5. В каком регионе медианное значение объема продаж игр Nintendo является наибольшим? (Регионы: NA, EU, JP, Other)
6. Изучите объемы продаж игр Nintendo в Японии с разбивкой жанрам. Посмотрите на медиану, среднее, межквартильный размах.
7. Визуализируйте динамику изменения объема мировых продаж (Global_Sales) по годам для игр Nintendo следующих жанров: Fighting, Simulation, Platform, Racing, Sports. В какие моменты времени было продано больше всего игр жанра Sports?
